呢對Valentino值$7000？

推

炒唔起
見有個傻仔放12000

HONG KONG VLTN 柒撚到

個款同puma 個款9成似

呢D所謂名牌出既SNEAKER 其實真係得個牌子, 用料同款式都垃圾到爆
係D 傻仔先鍾意著

Velement 條dhl 衫都4千啦

Valentino抽中左我 唔知買唔買好

要啦，可以再放返走

大家覺得靚唔靚

7500q排

我都中咗 本身抽冇諗過會中 個款自己唔鍾意 買咗又驚無人要

我都中咗size 43
有意

咁你會唔會買？

不了

有條on9 借d兒係度放貨
笑4

應該唔會 買完返嚟冇人要 自己又唔會着

正價7000一定唔會買佢 柒撚到上天花版

普通大路野

依家d 名牌反而抄返運動牌子d 設計
加個logo 用靚d料就賣貴幾倍